Apex Legends 外掛猖獗，竟然有外掛整咗｢詠春-葉問｣模式反外掛！真神仙game

打十個！！！

殘體

on99 以為自己係+2gc咩 咪又係外掛狗

隻GAME最撚膠就係揀英時無得MUTE人
班QQ仔嘈撚到

qq qun 5135686 431356732566723566
qq qun 5135686 431356732566723566